各位手足，鄧不利多好打啲定甘道夫好打啲

鄧不利多
甘道夫

甘道夫

Gandalf 其實都幾流

鄧不利多死左有得換人
緊係鄧不利多

埋身肉搏嘅法師你見過未？

鄧不利多根本垃圾
同三代火影一樣
老左得個樣 根本唔夠後生仔打

唐三藏勁d